「大事回顧」 不如我地回顧下香港警察有咩功績

胸部襲警
停車熄匙
坐墊阻水柱